紅隧收費亭突然發生大火 冒出大量黑煙並傳出數下爆炸聲！

進化緊

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

乾燥自燃到爆炸

收咁貴，正常人都想燒左佢喇

無啦啦惡化嘅

秋風起，無野無野
最好拆撚哂啲亭，以為變免費通道

燒左咪幾好

天氣乾燥就做下補濕嘛

免費開放全世界使用

擁有人： 香港特別行政區政府

一早叫左你搞電子收費

聽日會唔會宣佈紅隧正式全民免費享用 以後保養維修 政府俾

紅隧貴？咁西隧呢？

今日東西隧發過豬頭

乾燥

一向覺得香港隧道貴得離譜
過個海都最少20
西隧更加係離地

係咪好似拆彈專家嗰套戲

冷氣機